{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole lind. Sa vajad vihmavarju, kui ma alla tulen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Ô∏è Tulen pilvedest."},{"text":"Teen lompe."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ja kuum. Tulen p√§eva jooksul v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"‚Üë Ma tunnen, et see on soe."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è V√µin olla hall, kui sajab vihma."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Teen lumememmesid."},{"text":"Sa pead kandma salli, kui ma kukun."},{"text":"Sa v√µid mulle liugu lasta!"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Puhun k√µvasti ja panen puud k√µikuma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin lehti liigutada."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è V√µin olla √µrn v√µi tugev."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"M√µnikord p√§rast vihmahooge n√§ete mind taevas. Mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µver."},{"text":"Inimesed √ºtlevad, et minu l√µpus on kuld."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Torm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju tuult ja vihma. Keerlen ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin puud maha l√º√ºa."},{"text":"Ma v√µin kahjustada maju."},{"text":"Ô∏è Olen tugev p√∂√∂rlev torm."}],"options":[{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Liivatorm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ikesed j√§√§pallid, mis langevad taevast. Ouch!","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud vihm."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n!"},{"text":"Ô∏è Kukun √§ikese ajal."}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen tormi ajal valguss√§hvatus taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Tulen enne √§ikest."},{"text":"Ma v√µin puid l√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Olen v√§ga s√§rav!"}],"options":[{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen k√µva l√§rm, mis tuleb peale v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma kolisen ja crashin."},{"text":"Sa kuuled mind tormi ajal."},{"text":"Ô∏è J√§lgin valguss√§hvatust."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib lombis ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen lind"},{"text":"Mulle meeldib vees m√§ngida"},{"text":"Inimesed loobivad mulle pargis leiba"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mustvalge (m√µnikord)"},{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul"},{"text":"Inimesed joovad seda, mida mina teen"}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma muigan ja nurrun. Mulle meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"},{"text":"Mulle meeldib hiiri taga ajada"},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid n√§rida"},{"text":"Armastan pallidega m√§ngida"},{"text":"Olen mehe parim s√µber"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma ei unusta kunagi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa maap√§hkleid"},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall"},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele. Elan Austraalias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu ja lehti"},{"text":"Mul on kott, millega oma last tassida"},{"text":"Ma h√ºppan v√§ga kiiresti ringi"}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk"},{"text":"Olen v√§ga suur kass"},{"text":"Elan Aafrikas"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. N√§en v√§lja nagu hobune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on k√µik ainulaadsed"},{"text":"S√∂√∂n rohtu"},{"text":"Elan Aafrikas"}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis"},{"text":"Koorin oma toitu enne s√∂√∂mist"},{"text":"Kasutan oma pikki k√§si, et ringi liikuda"}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mina sisistan ja libastun. Mul ei ole jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla palju erinevaid v√§rve"},{"text":"Mind v√µib leida d≈æunglitest ja k√µrbetest"},{"text":"Limpsin keelt, et nuusutada"}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}